萬眾同心公益金

有黎明 劉華 zaina

咁快開定

睇到廣告

細貓

?

08:00PM
萬眾同心公益金[粵]

公益金名譽副會長黎明登場獻聲，為這場網上同步直播的籌款盛事掀開序幕。劉德華、徐小鳳、黎瑞恩藉視像與歌聲支持公益金。容祖兒與師妹許靖韻、曾樂彤、李靖筠隔空合作，葉麗儀還聯同合唱團大顯聲勢。一眾年輕活力歌手跳唱串燒快歌，黎耀祥、曹永廉、海俊傑、韋綺珊則接連送上經典武俠劇金曲。除了精彩歌舞，多位「星級」藝人還會展示太極、健身、廚藝、鼓樂技藝，司儀之一汪明荃亦率眾玩「Cheat Chat」，好好娛樂大家！

11:00PM
晚間新聞[粵]

屌

問吓佢地反送中做過乜先，再睇吓班名譽副會長同高級顧問有邊個

cls

決定mark低今晚捐錢比公益金既人名

打

皇馬巴塞

有hana

劉德華

藍色捐款平台

有盈盈

BEN SIR

冇左愛回家

藍色慈善圈

江玉琪係咪仲同個主席拍拖？

維穩show

係反送中喚醒香港人

leon

陳鈺琪正好多

黎明真係咁多年都支持公益金

出左leon? 咁叫

shiga

Regina

班藝員講句加油，可能自己都冇去捐錢

咁多人仲唔限聚令？又無口罩，做節目大哂？

zaina sze

有diddid姐無農夫唔慣

何依婷上位？

dodo姐隔離嗰個好淫

棟喺到嗰堆可能仲收錢演出添 你地班傻仔繼續捐啦

明顯

主持

咁正經嘅節目點會搵佢地

何e婷

無黎明無劉華

撞左

係咪有fyy

黎明片頭出左

睇佢講幾句都好過fyy，麥美恩

何依婷
捐1000蚊先

同麥米係司儀方面已經分庭抗禮

佢條裙係咪著過？

有肥媽

曾樂彤

有劉華徐小鳳容祖兒
班星平時唔會嚟
而家做乜嘢咁有心

捐夠1萬啦

黎明會唔會出場唱

見到佢就想捐幾億出黎

森美咁黃都仲有job

無野做呀嘛

疫情

cctvb無人

gladys又痴

有錢出錢
有力出力

做乜鳩

好似有幾年未見過容祖兒

joey又係咁

video咋

6號件衫只著一次 非常之唔環保

今晚唔算見

垃圾

無係tvb見好耐係真

公益抗疫基金?

想問佢有幫過香港人咩？

眼神空洞
冇靈魂

後面好撚多獎

百老匯

分身合唱嚟講都係上次蔣志光正啲

做到殘

無

今晚有無Shiga

有

吊你老母公佢老母臭閪個益金咩，捐條撚
見到偽人就火，唔撚睇熄機仆街la公益金，學手撚埋支那，白事當紅事辦

應該話佢黃 但做tvb

1 首都唱唔晒
唔會黎現場

公益金黃

!

$1000 ?q

扮聽電話 扮有人捐錢
好撚假

tvb有ss廣告

公益金好黃喎ching

有本錢嘅咪黃得囉

咁唔睇了

黃左係邊

之前有人話佢似公仔

點解呀

捐左落612 gay金

吹氣d

家燕姐有咩爆汗演出？

華仔

咁四大天王都得啦

十字步60分鍾版本

劉華幾時開網上演唱會

填海華

見到啲藝人就好嘔心

頭先唔係出咗喇咩？喺個電話入面

新哥傳奇

請華仔唱一首歌要幾錢..

嘔心

real madrid barcelona

好黐線

做籌款節目唔使畀錢

郭富城同其餘三個真係高下立見
一個唱奶共歌
呢兩個拍條片當做左野

個個$100

呢首好聽

有請劉得華！屌你老母原來播片

好假

tvb真係開創先河, 播mv籌款

黎明，容祖兒，劉德華

假數all100

係

播片都得 咁年年拎返黎播都得

播片， 唔怪得有華仔 小鳳姐

d名好公式

平時都唔覺咁多英文名

唔好講笑 佢真係咁做一定勁多人捐

屌 錄影 仲以為親自黎表演

有個十皮

好造作劉華

chris wong 100
一心 100
允行 100

joseph sing

唔係太信有咁多人捐錢

屌你黎明播完架啦?? 我唔要睇牛華呀~

學友直頭消失咗咁

根本唔會咁多人打去, 依d英名xxx lee, xxx wong最易作

1823 50條線 入錢入錢入錢 支持公益金 請入持 入錢啊阿哥

好縮皮，以前100條線

呢d歌出自紅絲藍絲把口好嘔心

係咪真係有人捐 咁typical 啲名
Peter chan
Harry liu

毅進星 $100

李澤鉅好似話今日籌幾多佢捐幾多?

咪係 以前有xxx小朋友 陳生 黃太 呢啲

居然播MV無LIVE睇
搵陳展鵬扮下劉華都無咁嬲

江鈺琪同緊之前個？

宜家live嘅定義係唔係唔同左上個禮拜五月天又係話線上live結果播片

香港班星串串貢
以為自己好大牌
支那台灣韓國日本D星就算幾红
都照會出show上電視

何依婷好好丁

宜家請d 咩垃圾主持？

唱過抗疫歌

收皮啦填海華
人善天不欺 睇你同共產黨幾時俾天收

李思折呢

zoom?

毅進星100
睇viu tv先

真樂曈幾正

gladys 算吧啦

有條友捐咗1百萬

我老婆係正式嘅

joey唔駛到場

zoom係即時視像

tvb呢啲係錄影播片

土木工程 500咩事

有樣有腳有歌

全部都係播片 joey果個仲要扮live 柒到

真，仲衰過曾樂彤

又洗

家中藍絲老母up哂頭話好有意思, wtf!!

無delay咁勁？

上海總會 20000
睇錯上海夜總會

聲畫同步

最左都幾樣衰

睇靚女系精神既

邊有？

可唔可以 五大訴求缺一不可捐100

唔洗下話 搵人做background

你唔識欣賞姐

屌奶星快啲俾Shiga我睇呀

10蚊係咩事

容

俾你捐都唔會出

真係好柒

美麗傳承馬主

咁你都啱

fyy
越嚟越黑人憎

FYY

希望fyy唔好做有錢佬隻私家雞啦

有比較下，fyy主持真係

會變左無名氏

mmc呢

嘜依家公益金show咁on9 大牌歌星全部唔去現場

下個禮拜夠你j爆佢啦

Fyy 今晚有冇著底橫？

做打工仔

公益做show 主席團

4皮

說好的黎明呢?

韓國瑜都算幾有型

出左

嗰3件垃圾真係影衰雞容 唱得咁撚難聽

婆婆真心慘..

唱歌啦 冇興趣知個廢老點

shiga幾受歡迎

真一姐Shiga

Diu真係唱

哩d 天生盲 好過後天盲

連一姐

又窮
又老
又盲
仲要一個人孤零零
真心慘

光頭界嚟講

本身都係錄影 唔係live黎？

有部電視

同心捐錢就可以涯過難關？

catalo大把錢

hana＞shiga

咪玩啦
一定係LIVE
如果唔係點捐錢

覺得正正常常咁姐
冇連登仔講到咁差

竟然冇人講中間同右邊條女對腳好正

年齡

► 有字幕出就要跟住唱

♪張永100 李家輝200 陳太100
黃先生100 金先生300 朱小姐700
范劍紅300 李方輝500 陳強100
毛小燕100 劉太500 陳太100
無名氏30000 盧先生1800 盧太900
天天火鍋3300~~~~

唔係爭好遠姐
1年

Overaly after effect
On9仔

1982

有無共益金受惠人喺度?

真一姐吳若希去咗邊

一陣轉台睇mib先

安胎

hana sweet啲

有請小鳳姐

唔係唱喜氣洋洋嘅

小鳳姐有巨星風格
來現場

小鳳姐

錄音

居然係真小鳳姐

條片連scale都錯
tvb不如摺左佢啦

其實小鳳姐幾多歲
係唔係假髮

錄影?

你睇真d先唔係無可能

D 聲咁假既

一聽就覺得返返小朋友時候
去阿婆屋企 成日聽佢把聲

後面聽電話果d 係演員？

小鳳姐有冇開聲

後面扮聽電話

又唔見落我袋？

仆街 係咪cg 黎

mind咀

點解好似播精華片段

又口罩，又無口罩，想點

5蚊

拍劇啲籌款節目仲真過佢

假到

成班演員

頭先有冇人cap到d 女

好似以前d電影 後期配音咁

有王冬勝

小鳳姐呢個錄架 琴晚東張西望有播

睇緊啲乜

笑到仆街

有無人覺得個show好嘔心
係度消費啲老人家
啲錢都唔知有幾多真係拎去幫人

網上版有jumbo做運動籌款

執過 塊面

打上去話"我係特首"

好日唔睇下，個感覺好懸疑

愛？

何依婷正撚到

我究竟睇左d 乜

以為會有何鴻燊

fb 直播
家燕姐玩跑步

好似睇緊北韓節目咁嘅

又《一人有一個夢想》

今年有冇毅進星

雷射恩

件3

fyy做咗幾年都仲係好差

得返黎瑞恩無去viu

exac7ly

有無人覺個show好嘔心
係度消費啲老人家
啲錢有幾多真係拎去幫人

終於唔係播片，
雖然應該唔係直播。

何e婷 條肉色阿婆底衫真係敗筆

三人有三個望想

有冇3成

有冇睇緊家燕姐跑步

無波。

都唔知自己睇緊咩
容祖兒憑咩隔空對唱

都無跑

點解冇人cap圖

咪係
頭先唱歌果3條女其中2個

呢段個氣氛好撚怪

有冇 吳健仁 72.1

吳建仁 721

捐錢叫佢落光明革命

毛四仁 83.1

ping fan 64

佢對手好震

好似溶撚左咁

3黑狗卒

有冇人幫我cap圖，嗰fd話上電視

Youtube有fyy

黑警死全家 ，捐$721

有呀, 請社工都要錢
社工咪幫人

FYY煮嘢食了

唔撚想再見到呢條撚樣瑜

zaina好比心機跳 腳跟都流血

wa irina

佢係男，做社工

美斯有你至愛

網上正咁多

何e婷 同上年個港姐都幾正

邊度睇

Link?

好型呀

gay

BigBigChannel

記得一蚊都唔好捐

del左

1/3

白色果條女係邊個黎？

三哥都話97係災難

拉

好波。

高潮？

12歲已經睇bosco

鄧以婷？

後面條女係邊個？

鮑姐

鄧依婷

老薑

honey jumbo irina nicole 個個好波之人

講真米雪算ok啦 64黎講
你話44我都信

仲以為會叫波士高唱歌籌錢添

跑步前拉筋其實啱唔啱架？

老師問我邊中意邊個celebrity
我答bosco wong

彭慧中竟然放埋一邊無人影

著得太密

慳na

hana

hana😍

新歌

睇緊有線 😪

三姐

未聽過

香港黎明粉絲

呢條女好重機心

擺明

垃圾珍寶根本細波

仙女下凡

靚囡

regina

一式一樣

邊位張小姐 捐250000

唱得好好聽牙🥰

條褲使唔使咁長

呂良偉 富貴門

拍打乜鳩

正 kfc都比eting吸引到

瞬間看地球

wa eunice做平時做概野

吕良偉幾型

無heidi

一定係啦

個余德乘完全無綜藝感
點解仲有得撈

萬眾同心冚家剷

網上版好睇好多

cd唔會畀轉換位拉音
但頭先臨尾兩句係

隻野聽緊電話

從前傷心怎會到日後
淪落...

有冇honey 圖

金老先生真他媽的牛逼

黎明

Jumbo Irina世界級

林國斌

甘生啲仔女好慘 眼白白無左四億幾

一個老師可以八億身家
香港人炒樓幾好揾

真黎明出現了

唱返首歌先走啦

肥媽

黎明老左好多

leon有得唱

柒頭Patrick讀錯名

想聽忘記和記

又show野yoga

黎明個樣老左咁多 唔怪得唔學城城搞戶外

patrick sir比黎明笑

邊有

陳若稀BB
咁吳若希呢？

壓軸

呀~~~~~~死黑警

honey

安台

正撚到
我想插佢呀

即刻call老細
睇吓走嗰陣喺唔喺度囉

3勁人

剩番兩個鐘 好似無野睇了
除咗regina

honey好撚正 黑肉

zaina

tvb果然放棄咗年輕人
電視就呀叔呀嬸
網上就

趙蛇

一早抄晒牌mark晒啦

MCC真係好撚尾機
兩個台都揹重飛

as one kayan

合家歡時段出咁多波又俾C9投訴啦

天堂了

good idea
但唔會咁做

cap多d honey啦

伍建豪？

我老豆叫我播網上版俾佢睇

拉低口罩 唔衛生

捐錢個網死左

不嬲做開啦

好想屌心姐

jumbo件衫三日兩夜著過
好慳家好女仔

有其父

盈盈成日轉衫既

我李暉誠意推薦

曲線話佢外在吸引

好悶, 我想睇波
你比太極我睇做乜L

屌奶星叫你俾Shiga我睇
你耍鳩阿叔太極
轉台睇拜仁了

85台有啦

On9先睇CCTVB

睇拜仁 上盤球半

佢都預左我地轉台架啦

巫啟賢依家成個撐警藍絲咁

等緊美斯 山狗

戇撚鳩

訓醒未阿姐

阿蛆hang機

咪丟我架

成個節目做乜鳩

regina 做乜散左

留 光復香港先生 及時代革命小姐

好想同何依婷瘋狂做愛

黃金蝦好想食

個粉絲燶左

85

播球迷聲？

貝貝

立花

咁樣邊好玩

直播 冇得cut走尷尬位

精

貝貝好大波

夾阿姐好睇d

do

do姐唔洗訓？

毅進星 100

拉

點解唔洗夾？

衛詩雅

好少見do姐玩遊戲

do 姐又未訓醒

咪do姐有問題

喂 詩雅

衛衛詩雅

又係呢兩件老mk

何依婷真係好正
唉又要打J

鄧正十倍

牙中係咪網上版年紀最大果個

周柏豪無新歌

又話咩識於icq微時
關我L事咩

家燕

唱一首咁小

胡 shiga

胡終於解凍

shiga new song

美c咁激動

連一姐對腳

麻麻

對腳淫到

等左7百年

正

32歲lu

好難聽

同fyy一樣叫方醫生

老實
歌真係麻麻好聽
但勝在樣靚腳超正

林若寧啲歌先啱佢

4首都係誠歌

籌錢比我洗？

一播套劇 連要紅了

翁虹都唔係幾識老

連一姐紅d 定吳一姐紅d

51歲都咁正

小白菜

吳

太鼓達人

打鼓有咩難度

罐頭雙張

好想掛regina個鼓

籌錢比祥哥收皮？

係咪龍舟先

假高佬

想掛鼓

又盧冠廷

支那賤婦 佢支持國安法

鄧以婷應該烏低d睇嘛

萬惡淫為首

跟師父學野

萬眾同心殮葬樓主金

呢啲支票交收係唔係唔計落長江捐款？

邊間教會

呢隻雞幾萬一q ....

倒貼都唔要

諗下好啦 幾萬

計落去我戶口

你要比agent抽梗係唔只， 私約就

打去捐錢
係咪會搵收數公司追數？

好撚嘈

Eunice 真係一身淫味

Eunice企中間

又強姦beyond啲歌

大陸d club咁

屌你老母改到首歌咁撚樣 食撚屎
家駒彈翻起身

條拉鍊引緊你搞佢

余思婷去左邊？

成隊都叫DJ King?

想學外國啲dj ?
但一夾埋堆廣東歌唔知點咁

成隊都柒 唔撚識 加Eunice撐 好撚尷

短頭髮果個咁似狄易達

佢又要透sport bra 波又大
Big爆效果

hana唱每一個明天最好聽

好尷

G

返翻去2000年代果堆電子廣東歌咁

好撚正

Viutv細貓

zaina eunice好野

得打碟條友叫dj king
頂佢用illenium 啲歌好似係

唐文龍又拍返tvb?

no dj king 係c all star其中一個 佢叫king

最高音個

哦 果個king
轉行走左去打碟咩

佢tvb?

高音過敬軒

扮ja

佢首新歌

邊個黎

第一次見

天堂鳥 其中一個條女

你tvb?

關嘉敏 同邊個

智雯

regina甩
個個都未訓醒

gordon

jc

最正氣個

啱啱打完鼓
係攰D

新人？

算係

夏子涓應該離左隊

odilia又有無拍？

別氹我好好聽架喎
做乜呢隻唱到咁

隻手仲係咁

睇撚到射左

想知，頭先成隊叫咩名？

50歲少女

有意思 有意思

avengers

得個匡翹正

似hana

識貨

美人呀 美人

eunice都正

佢係咩人？
Tvb 新人？打算捧？

望真d好厚粉

詩欣棚牙再執執佢就完美
不過唔太影響觀感既

唔講以為落左去香港club場

施匡翹（英語: Zaina Sze，1996年5月16日） ，香港女歌手，於2019年加盟臻世娛樂有限公司成為旗下力捧女歌手並正式出道。
簡歷
自小熱愛唱歌及舞蹈，初中時開始接觸及學習流行舞蹈（Jazz Funk），曾參與眾多舞蹈比賽及演出，小學曾代表學校獲得渣打馬拉松啦啦隊比賽冠軍。高中時被星探發掘，並於一次試鏡機會中，其即興舞蹈演出獲賞識而獲選為海洋公園歌酒節廣告主要角色。最近，施匡翹開始接觸空中瑜珈並跟隨資深印度瑜珈大師訓練，且將於2020年考取瑜珈導師專業執照。
入行經過
高中時被星探發掘入行，並開始半工讀模特兒生涯。曾為多個大型品牌拍攝廣告，包括海洋公園、邦民日本財務等，更曾與天后鄭秀文合作拍攝渣打銀行廣告。現為嘉悅醫療集團 Expert Medical 之生活美容姊妹品牌 嘉悅美容EMlookreal 代言人。
出道經過
2019 年8月推出與女歌手 蔣嘉瑩Vivian 合作灌錄經典電視劇《我和僵屍有個約會2》主題曲《假如真的再有約會》經著名監製張家誠先生改編的合唱版。並於同月舉行《蔣嘉瑩與施匡翹音樂約會》，並於9月加開第二場。
演出經驗
盧宛茵的處女騷《盧師動眾Madam show》擔演主要角色，並首次獻唱其首支個人單曲《初心》。

歌曲作品
2020《耳仔軟》
2019《初心》
2019《假如真的再有約會》女女合唱版 (ft. 蔣嘉瑩)

廢物打手又出黎啦

黎明唱左?

呢條女唔好搞咁多野喇
加入tbb 做是非精 再走去拍劇算啦
降魔的3.0比個位佢啦

韋綺珊

廢得過你

廢得過tvb同你啲負皮先講野啦 垃圾

佢唔算攪得多啦

關你鬼事咩 傻仔

佢對腳都好撚正牙

咁我留咩言又關你撚事
負皮仔

咁你可以走啦

公益金主題曲

3.0雯b擔大旗

慢咗~

女嘅~

你不如禁連登言啦
我留言都唔得垃圾打手

係正既
如果佢本身有錢女又真係可以揀野做既
可能唱歌係興趣

唔關你事就咪留言 弱智？

講咁撚多嘢

成個台落去陪佢啦

應該係有錢女

講起3.0
不如拍個2.5先

咩logic唔關事就唔俾講野
Tvb打手都冇腦？

有咩根據呢 美斯巴

無logic係你

屌，又駁唔到呀

估

好似係你駁唔到wo